法國越鐘意睇異世界故既人現實一定越毒

無女埋身 成頭油 又肥 行過有陣酸臭味

有無人同我一樣

異世界手機世界第一

咁女負評

睇D廢萌既先係死毒撚

駁吾刀